# Chinese (Simplified, China) translations for .
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  zh_Hans_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-24 15:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-02 20:29+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: core/exceptions.py:120
msgid "A server error occurred"
msgstr "服务器异常"

#: core/exceptions.py:154
msgid "Invalid input."
msgstr "请求参数非法"

#: core/exceptions.py:176
msgid "Malformed request"
msgstr "请求数据解析失败"

#: core/exceptions.py:185
msgid "Invalid page"
msgstr "无效页码"

#: core/pagination.py:163
msgid "The page number must be a number or page string"
msgstr "页码必须是​​数字或页码简称字符串标记"

#: core/pagination.py:169
msgid "The page number must be greater than 1"
msgstr "页码必须大于1"

#: core/pagination.py:176
msgid "The page number exceeds the total page number"
msgstr "页码超过了总页码"

#: core/validators.py:15
msgid "Enter a valid value"
msgstr "请输入一个有效值"

#: core/validators.py:83 forms/fields.py:618
msgid "Enter a valid URL"
msgstr "请输入有效的网址URL"

#: core/validators.py:136
msgid "Enter a valid integer"
msgstr "请输入一个有效的整数"

#: core/validators.py:146 core/validators.py:563
msgid "Enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的邮箱地址"

#: core/validators.py:220
msgid "Enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "请输入有效的IPv4或IPv6地址"

#: core/validators.py:221
msgid "Enter a valid IPv4 address"
msgstr "请输入有效的IPv4地址"

#: core/validators.py:222
msgid "Enter a valid IPv6 address"
msgstr "请输入有效的IPv6地址"

#: core/validators.py:309
#, python-format
msgid "Ensure this value is %(limit_value)s (it is %(show_value)s)"
msgstr "确保等于 %(limit_value)s（目前是%(show_value)s）"

#: core/validators.py:339
#, python-format
msgid "Ensure this value is less than or equal to %(limit_value)s"
msgstr "确保小于或等于%(limit_value)s"

#: core/validators.py:347
#, python-format
msgid "Ensure this value is greater than or equal to %(limit_value)s"
msgstr "确保大于或等于%(limit_value)s"

#: core/validators.py:355
#, python-format
msgid ""
"Ensure this value has at least %(limit_value)d character (it has "
"%(show_value)d)"
msgstr "确保至少有 %(limit_value)d 字符（目前是 %(show_value)d）"

#: core/validators.py:366
#, python-format
msgid ""
"Ensure this value has at most %(limit_value)d character (it has "
"%(show_value)d)"
msgstr "确保最多 %(limit_value)d 字符（目前是 %(show_value)d）"

#: core/validators.py:382
#, python-format
msgid "Ensure that there are no more than %(max)s digit in total"
msgstr "确保总共不超过 %(max)s 位数 "

#: core/validators.py:383
#, python-format
msgid "Ensure that there are no more than %(max)s decimal place"
msgstr "确保没有超过 %(max)s 的小数点位数"

#: core/validators.py:384
#, python-format
msgid "Ensure that there are no more than %(max)s digit before the decimal point"
msgstr "确保小数点前不超过 %(max)s 位数"

#: core/validators.py:435
#, python-format
msgid ""
"File extension '%(extension)s' is not allowed. Allowed extensions are: "
"'%(allowed_extensions)s'."
msgstr "文件扩展名 '%(extension)s' 是不允许的。 允许的扩展名是：'%(allowed_extensions)s'"

#: core/validators.py:474
msgid "Enter a valid 6-digit password"
msgstr "输入一个有效的6位数字密码"

#: core/validators.py:475
msgid "Enter a valid 6-18-digit alphanumeric password"
msgstr "输入一个有效的6-18位字母与数字混合密码"

#: core/validators.py:476
msgid ""
"Enter a 6-18 bit must contain any combination of upper and lower case "
"letters, numbers, symbols password"
msgstr "输入一个6-18位必须包含大小写字母/数字/符号任意两者组合密码"

#: core/validators.py:529 core/validators.py:562
msgid "Enter a valid phone number"
msgstr "请输入有效的手机号码"

#: core/validators.py:561
msgid "Enter a valid phone number or email address"
msgstr "输入有效的手机号码或电子邮件地址"

#: core/views.py:88
#, python-format
msgid "Unsupported media type `%s` in request"
msgstr "不支持当前请求的格式 `%s`"

#: core/views.py:123 core/views.py:135 views/generics.py:152
#: views/generics.py:170
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器异常"

#: forms/fields.py:48 forms/validators.py:89
msgid "This field is required"
msgstr "此字段为必填栏"

#: forms/fields.py:49
msgid "This field may not be null"
msgstr "该字段必填，不能为空"

#: forms/fields.py:243
msgid "Not a valid string"
msgstr "请输入有效的字符串"

#: forms/fields.py:275
msgid "Enter a whole number"
msgstr "请输入一个整数"

#: forms/fields.py:305 forms/fields.py:334
msgid "Enter a number"
msgstr "请输入一个整数"

#: forms/fields.py:411
#, python-format
msgid ""
"%(datetime)s couldn't be interpreted in time zone %(current_timezone)s; "
"it may be ambiguous or it may not exist."
msgstr "`%(datetime)s`不能在时区`%(current_timezone)s`中解释，它可能不明确或者可能不存在"

#: forms/fields.py:429
msgid "Enter a valid date"
msgstr "请输入一个有效的日期"

#: forms/fields.py:452
msgid "Enter a valid time"
msgstr "输入一个有效的时间"

#: forms/fields.py:473
msgid "Enter a valid date/time"
msgstr "请输入有效的日期/时间"

#: forms/fields.py:504
msgid "No file was submitted， Check the encoding type on the form"
msgstr "未提交文件，请检查表单上的编码类型"

#: forms/fields.py:505
msgid "No file was submitted"
msgstr "没有提交文件"

#: forms/fields.py:506
msgid "The submitted file is empty"
msgstr "提交的文件是空的"

#: forms/fields.py:507
#, python-format
msgid "Ensure this filename has at most %(max)d character (it has %(length)d)"
msgstr "确保这个文件名最多有%(max)d个字符（它有%(length)d个）"

#: forms/fields.py:508
msgid "Please either submit a file or check the clear checkbox, not both"
msgstr "请提交一个文件或选中清除复选框，而不是两个"

#: forms/fields.py:568
msgid ""
"Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
"corrupted image"
msgstr "上传有效的图片，可能您上传的文件不是图像或损坏的图像"

#: forms/fields.py:657 forms/fields.py:693
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a valid boolean"
msgstr "`%s`不是一个有效的Boolean类型值"

#: forms/fields.py:739
#, python-format
msgid "\"%(input)s\" is not a valid choice"
msgstr "`%(input)s`不是一个有效的Choice类型值"

#: forms/fields.py:740
msgid "Enter a list of values"
msgstr "输入值的列表"

#: forms/fields.py:788
#, python-format
msgid "Expected a list of items but got type \"%(input_type)s\""
msgstr "必须是list类型，而不是`%(input_type)s`类型"

#: forms/fields.py:789
msgid "This list may not be empty"
msgstr "列表不能为空"

#: forms/fields.py:790
msgid "Ensure this field has at least {min_length} elements"
msgstr "确保此字段至少有{min_length}元素"

#: forms/fields.py:791
msgid "Ensure this field has no more than {max_length} elements"
msgstr "确保此字段不超过{max_length}元素"

#: forms/fields.py:838
#, python-format
msgid "Expected a dictionary of items but got type \"%(input_type)s\""
msgstr "必须是dict类型，而不是`%(input_type)s`类型"

#: forms/fields.py:958
msgid "Enter a valid UUID"
msgstr "请输入有效的uuid"

#: forms/fields.py:1000
msgid "Please enter a valid password"
msgstr "请输入有效的密码"

#: forms/fields.py:1047
msgid "Please enter a valid phone number or email address"
msgstr "请输入有效的电话号码或电子邮件地址"

#: forms/fields.py:1106
#, python-format
msgid "Expected a list or dictionary of items but got type \"%(input_type)s\""
msgstr "必须是list或dict类型，而不是`%(input_type)s`类型"

#: forms/fields.py:1107
msgid "This value not be empty"
msgstr "此值不能为空"

#: forms/formsets.py:87 forms/formsets.py:111
#, python-format
msgid "The form data format must be a list structure, not a %s structure."
msgstr "该请求表单格式必须为`list`类型结构，不能为`%s`结构"

#: forms/formsets.py:125
#, python-format
msgid "Please submit %d or fewer forms"
msgstr "最多可同时提交%d个表单"

#: forms/formsets.py:131
#, python-format
msgid "Please submit %d or more forms"
msgstr "至少同时提交%d个表单数据"

#: forms/models.py:251
msgid "The form has errors"
msgstr "表单含有错误信息"

#: forms/validators.py:13 forms/validators.py:88
msgid "This data already exists"
msgstr "此值已存在，请更换其他值"

#: utils/status.py:67
msgid "Request fulfilled, document follows"
msgstr "处理成功"

#: utils/status.py:68
msgid "Document created, URL follows"
msgstr "创建成功"

#: utils/status.py:70
msgid "Bad request syntax or unsupported method"
msgstr "请求参数错误，无法解析识别"

#: utils/status.py:72
msgid "No permission -- see authorization schemes"
msgstr "请先登录再进行操作"

#: utils/status.py:74
msgid "Request forbidden -- authorization will not help"
msgstr "无权限访问进行操作"

#: utils/status.py:76
msgid "Nothing matches the given URI"
msgstr "资源数据不存在"

#: utils/status.py:78
msgid "Specified method is invalid for this resource"
msgstr "请求方法不支持"

#: utils/status.py:80
msgid "Entity body in unsupported format"
msgstr "请求的格式目前不支持"

#: utils/status.py:82
msgid "Server got itself in trouble"
msgstr "服务器遇到错误，无法完成请求"

#: utils/status.py:84
msgid "Invalid responses from another server/proxy"
msgstr "服务器网关异常"

#: utils/status.py:86
msgid "The server cannot process the request due to a high load"
msgstr "由于超载或停机维护，服务暂时不可用"

#: utils/status.py:88
msgid "The gateway server did not receive a timely response"
msgstr "网关超时"

#: utils/status.py:90
msgid "Cannot fulfill request"
msgstr "服务器不支持请求中所用的 HTTP 协议版本"

#: views/generics.py:160
msgid "Insert failed, the reason may be foreign key constraints"
msgstr "插入数据失败，可能脏数据或外键约束引起的"

#: views/generics.py:276 views/generics.py:290
msgid "Resource data does not exist"
msgstr "请求资源数据不存在"

#~ msgid "\"{input}\" is not a valid boolean"
#~ msgstr "\"{input}\" 不是有效的布尔值"

#~ msgid "\"{input}\" is not a valid choice"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Enter a complete value"
#~ msgstr "输入一个完整的值"

#~ msgid "This field (%(field_name)s) value must be unique"
#~ msgstr "字段 (%(field_name)s) 值重复"

#~ msgid ""
#~ "Resource data already exists. The reason"
#~ " is that {field_names} constitutes a "
#~ "unique index"
#~ msgstr "资源数据已经存在，原因由字段 {field_names} 组成唯一约束"

#~ msgid "Not found"
#~ msgstr "数据不存在"

#~ msgid "The request method does not exist"
#~ msgstr "该请求处理方式类型不支持"

#~ msgid "Http Error"
#~ msgstr "请求异常"

#~ msgid "This field (`%(field_name)s`) value must be unique"
#~ msgstr "此字段(`%(field_name)s`)的值必须唯一性"

#~ msgid ""
#~ "Resource data already exists. The reason"
#~ " is that (%(field_names)s) constitutes a"
#~ " unique index"
#~ msgstr "资源数据已经存在，可能由(%(field_names)s)字段构成的联合唯一索引约束引起"

